上條當麻用右手接唔接到崎玉一拳

我認為接唔到 ,你地點睇

接到

你老母當初比隻狗破左處

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

咁一方通行接唔接到？

之後死

不如諗下,比一方通行反完
自己硬食自己一拳頂唔頂得住

我覺得有幾個睇法

想同大家分享

當麻右手連物理攻擊都頂到嘅咩

好呀

矛盾大對決

崎玉唔算係異能人咩,無啦啦一拳可以解決所有野

上條當麻接左會無效化左定還是會反彈比崎玉
定係會被拳風打到粉身碎骨

物理攻擊係當麻既天敵
但當麻右手斷左會放龍頭

結論 當麻接唔住然後斷手放龍頭咬人

接到，但帶嚟嘅一系列衝擊力唔係一隻右手cover得哂

例如：

猶如地震多死人唔係因為地震本身，而係地震帶來嘅二次災害：殺人的唔係地震，係建築物

利申：9up當秘芨

漏咗條龍未計添

物理層面當麻一定接唔到

上條當麻學擁有能力幻想殺手

被右手碰觸的超能力或魔法都會被消除，甚至號稱能將神的力量在一瞬間輕鬆抹滅。

你定義左崎玉果一拳係咪超能力同神的力量先

物理攻擊又唔係異能
應該化解唔到
食完一拳有咩可能淨係斷左手
直情死無全屍啦
仲想出龍

一方核彈都接得住

但係接唔住木原神拳
岩岩番睇完個本